# uthreads

Вам нужно реализовать библиотеку, реализующую потоки целиком в пространстве пользователя
(т.е. то что обычно называют lightweight thread, fiber или coroutine).
Интерфейс библиотеки аналогичен базовой функциональности `pthreads`:

```
void uthread_start(void (*f)(void*), void* data);
void uthread_yield();
int uthread_try_join();
```

Чтобы создать новый тред пользователь библиотеки будет вызывать `uthread_start`,
передавая в качестве аргумента функцию и данные, которые будут переданы на вход этой функции.
Тред будет работать до тех пор пока функция не завершится.

Треды библиотеки `uthreads` работают в одном потоке обычного процесса UNIX.
Переключение выполнения между потоками `uthreads` происходит когда текущий поток вызывает
`uthread_yield`. В этот момент библиотека `uthreads` начинает выполнять следующий в очереди поток.
Таким образом потоки `uthreads` реализуют *кооперативную* многозадачность.

Очередь выполнения предполагается сделать самую простую: объединить потоки в один закольцованный список
и каждый раз вызывать просто следующего по списку. Обычно такую политику планирования называют *Round Robin*.

Чтобы проверить что все потоки завершились программа может вызывать функцию `uthread_try_join`.
Если вызов вернул 1, то поток последний. Иначе есть другие потоки.
При этом вызов `uthread_try_join` оставляет работать текущий поток и просто сообщает состояние очереди на данный момент.
Это отличает `uthreads` от `pthreads`, где `pthread_join` жедт завершения конкретного треда, причем блокирующим образом.

Для выполнения задания потребуется написать код как на C, так и на ассемблере.
